今日4月15號究竟係咩日子？

係梁凌杰義士走咗嘅第二十二個月

推

1912年4月15號
鐵達尼號郵輪於前一夜撞上冰山，凌晨沉沒，造成超過1500人死亡。

1946年4月15號
中共領導的東北民主聯軍兩萬餘人突襲長春，東北國共內戰全面爆發。

1989年4月15號
中共中央總書記胡耀邦去世，對他的悼念是八九學潮的開端。

GOOD

國家安全教育日

今日係達文西生日